點解3309 零成交都可以趺既?

好尷尬